陳帆：若暉明邨無受破壞，今天就無需動用駿洋邨。

林鄭月娥曾承諾不會再用「未來一年入伙的公屋」作檢疫設施，但之後卻徵用火炭駿洋邨作檢疫中心，引來大批準居民反對，今早有十多名駿洋村準居民到政府總部前抗議，除拉起印有「無視民意強制徵用駿洋邨作檢疫中心」的橫額外，同時高喊「還我駿洋、拒變隔離營」、「林鄭可恥」等口號。運輸及房屋局局長陳帆表示，為應付即將由日本返港的人及將來由內地回港港人隔離，故急切決定尋找合適地點作隔離之用，直言「如果暉明邨不受破壞嘅話唔需要用到駿洋邨」。

直接認證粉嶺街坊嘅努力係無白費

若香港無主權移交
今天亦無反送中運動

即係叫人破壞駿洋村

政府淨係識講呢啲嘢搞分化

粉嶺街坊

直線叫人破壞WO
陳帆算唔算煽動群眾

陳帆想分化粉嶺同火炭街坊，小心

唔係當日你地唔肯食屎
今日就唔使食第二次屎

屌你老母
封關咪無事囉仆街
陷家產正苦除左小學雞口術乜柒都唔識

推

若林鄭一早封了關，今天乜邨都唔洗動用添呀

當初早d封關就唔會社區爆發, 就自然無需要有隔離營
而且無人信只會得駿洋邨先可以做隔離營, 你估香港無其他地方咩
點解唔用軍營? 點解唔用興建中的紀律部隊宿舍?
點解唔用港中醫院?

咩logic

官方認證

政府：和平是沒用的

點解用駿洋村？因為佢冇受破壞

低級分化

兩個邨本身都唔應該係選擇之內

火炭班人就算撚數啦
住得上面果班就離地撚
下面果班就村屋撚
采你都on9

有港中醫院唔用
走去用入伙公屋

你班狗官責無旁貸

又分化dllm

係有道理

Push

陳帆係咪建議緊燒邨好驚，唔可以亂咁玩火

一早封關就乜都唔使用

姐係work啦

對家又提水

若當初你爸爸唔係咁黑心 香港今日唔會搞到咁

一早封關乜柒都唔洗動用啦屌

笑撚死,自爆

證明暴力可解決一切問題。

呢啲LOGIC嘅人可以拎十幾甚至幾十皮一個月
真係好撚ON9

仲衰過美孚班離地中產

呢排天氣乾燥 有紅色火災危險警告喎

問過你老頂可以咁講未呀柒頭，柒婆又嬲嬲豬

拎左鎖匙果班是但抽籤去裝修下咪得

pin please

千祈唔好亂黎

大家識玩啦 但係小心便衣狗

若及時封關，沒有需要放火燒暉明邨

政府袋錢入火炭人袋
但粉嶺搞掂之後就四圍都開始多狗守

即係叫火炭人識做？要大力破壞先至制止得到？

若支那畜生 係地球上消失 今天世界各地一定很和平

火炭地勢好pk

若日本二戰滅咗中國 今日就唔需要抗疫

南京大屠殺係消毒

南京大屠殺是大日本帝國的正義之舉
促進世界和平

onlun9
根本唔應該揀公屋

如果一早封關⋯⋯

係時候幫駿洋邨高溫消毒下

若當日及時封關，今天就不會社區爆發武漢肺炎

又秒！

若正苦封關、驅逐支那人、落實5大訴求、起草香港獨立 再集體以屎謝罪
今天亦無示威、經濟下滑

又玩民鬥民

block 依隻一毛狗

如果唔係 ...... 我洗咁....

歡迎套用任何情況

佢弱智？即係破壞有效啦 明既

動用駿洋邨已經冇意思

証明左
連登講幾日先分化到
政府講一句就可以

是你教曉我和平示威是無用的

冇腦

佢出口術引人送頭
有幾個巴打都開過post話果頭極重狗
如果好似示威呢班得十幾個
應該全部送頭

好野

粉嶺連d呀伯都上前線，你哋自己鬼打鬼交唔出功課怪邊個

過咁耐仲唔知依家香港係誰惡誰正確你哋都幾好嘢

和平是沒有用的鐵証

sor手殘負評咗

如果你班香港人乾脆啲食咗第一嚿屎
我哋就唔會逼香港人食第二嚿屎

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

最衰班藍絲放火
強烈譴責未

好撚低手

即係如駿洋邨被破壞，就會改用其他地方？

若支那畜唔存在 日本就無需侵華

官方認證
下次有同樣情況大家識做啦

痴線，人地就係唔想咁近民居，你就同人講ed野，有冇腦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

如果政府無依D智障官員 今日疫症無那麼嚴峻

若A不被破壞，今天就無需動用B

Let A = ?
Let B = ?

push

即係鼓勵大家多用暴力，明白。

你爸爸當日用condom，今日就唔會有你呢個戇鳩仔

關咩事，你都可以破壞

多謝手足

殺人犯:當初你阻止我殺A, 所以我要殺B

陳帆想你get嘅意思: 唔係我想用駿洋架，要怪就怪粉嶺人啦
聰明嘅連登仔: 燒撚埋駿洋

「如果封關嘅話暉明邨不會受破壞」

但係宜家駐重狗喎....
對家提哂水又可以做D乜??

ok
姐係今次要去駿洋邨

冇嘢叻，最叻就係blame the victim

講緊駿洋邨唔夠勇武

勇武救港

現在成個駿洋邨連至桂地新村都被狗封到實晒
你想去附近望下都無機會

咁破壞埋駿洋邨咪得

知唔知自己up乜鳩
佢覺得大家會認為郁粉嶺就無問題?

和平示威對呢個無恥政府係無用

佢已經 教晒大家點做啦

證明勇武既重要性

如果準備用火魔法手足小心，火炭呢一刻一定好多便衣狗四圍循，既然火炭街坊都歡迎駿洋邨改做檢疫中心，冇人出黎嘈，就由得佢地啦！唔好為呢班人送頭！唔值得！

呢個政府已經去到一定要動武先叫得停

感謝粉嶺手足
火炭手足都唔好勉強,狗隊太重兵佈防

請置頂

低級分化言論

兩個地方都唔應該，要用就用迪士尼

若無一國，今日就無兩制

千祈唔好爆哂全部可用嘅地方, 港共要踢人返支那架

多謝粉嶺街坊。

係火炭班67唔夠勇姐

想搞分化呀

陳帆俾晒tips

陳帆以為啲人破壞係為咗好玩？
破壞就係想你咪撚黎

若軍營可以用來隔離，今日就唔洗動用駿洋邨

仲要係黑幫式報復先識驚

唔係以為分化到呀

若果大陸冇傳病毒落嚟 今日就唔駛個個搶口罩 停工又停學

咁即係千祈唔好破壞駿洋邨?

如果要攻就要由頭發火發到尾
連樓帶狗一齊

講到明你地唔夠粉嶺人齊心

又拉一派打一派，真係唔知香港人內鬥唔心息
要不是港共同黑警把關不力仲包機接大陸人去香港，香港根本不需咁多隔離營

定性左係暴徒啦,事實上維穩唔會分你係藍定黃
無論出於咩理由,一行出嚟就已經係反對派

燒到自己都唔自救，唉
自己攞黎

背底嗰句: 抵你班火炭人死, 唔學粉嶺人咁勇武

陳凡:我講到出口啦，你哋識做啦

係咪叫火炭班公屋撚去打鳩粉嶺班人

油麻地解放軍醫院
根本係最好選擇

火炭太乖

所以抵死
準備入院

依招分化太弱了

人唔生存就唔會死
所以所有人都要集體自殺

我好認同陳帆嘅邏輯

你班狗官一日唔死，香港人唔會有好日子過

想人民鬥人民但曲線讚揚勇武手足的成果

S

官方認證火魔法

若一國兩制無被破壞，你條廢物亦唔會升到呢個位。

有咩分別

如果支那被破壞..

若你老豆老母唔扑野生咗你岀來，今天香港就唔會有你呢個冚家剷狗官！

如果當日林鄭肯聽民意封關，暉明邨就不受破壞，亦都唔需要用到駿洋邨

搞分化

如果你老竇有用安全套，你老媽今日唔洗比全香港人輪大米添

你當日如果食左舊屎，咁佢今日就叫緊你食第二舊

如果林鄭一早封關，如果林鄭唔奶共，如果我係上帝，就唔使用xxxx啦...痴膠花

如果政府封關嘅話唔需要用到駿洋邨或任何一個邨

陳帆食屎大？

而家學到嘢啦

根本暉明都唔應該用囉

如果和平示威有用，就唔使我哋勇武抗爭。
所以：陳帆＝勇武抗爭